［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

推

你以為中共得個講字？

又中

台灣

推
屌你老母

Push

新疆生產建設兵團?

共享大灣區榮耀

港台澳

OMFG.... RIP HK

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

推 屌佢老母

點算😭😭😭😭

哇 台灣！

大家以後連機票都買唔到喇

聯合台灣正式結盟

如果高芝麻信用聽聞可以用黎整番高個值，不過要另外申請

仲想和理非？以後屎都冇得你食

幫推

屌你，中共嗰仆街

真係痴線

台灣係點玩
中共係到自high評分，人地繼續自己生活唔鳩理？
唔過黎支那你啲爛鬼分有撚用

回到過去，連坐法，文字獄，誅九族，帝制

諗起都覺得恐怖

可唔可以搵人post上聶局長個facebook page畀佢睇

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

局長facebook：

叫人台灣省憑乜撚野呀支那狗

share埋比台灣人睇

醒啦未醒既香港人

台灣 你諗下好啦

題外話: 點解新彊分咗兩part嘅?

個list係咪中共自己打飛機用
台灣點到去管呀

多謝中共比個理由我地同台灣團結

唔爭在寫埋倫敦紐約落去打埋飛機呀嘛
戇撚鳩

選咗韓國人就上馬

最大的實體模擬市民系統

人地台灣人理鳩得你丫

某啲情況係

嘩 胸有成竹咁喎

香港人來緊星期六、日都好唔得閒，惡法一浪接一浪，屌佢老母見撚到都火滾

灰左嗰幾道係咪維尼想分理想與現實

pish

創作力量同幻想會嚇你一跳

我唔明佢點樣搞到台灣

用得著就攞去用

政府信得過 咪on9啦

係呢樣嘢根本唔應該存在 仲要因為佢而要諗方法提高分數？

好撚恐怖

韓國瑜選到咪無問題

再下一步，東亞國家->全亞洲->歐洲非洲澳洲->南美北美

韓國魚自己睇路

台灣地區只限在國民黨選民實施

國家早已為你預備

佢地敢搞親台灣

等滅國啦

睇嚟阿聶焗腸而家嘅社會信用已經跌到落去負數啦

今次真係做港豬都唔得，隨時死

我無嘢講

一國兩制
中國大陸啲政策可以直接係香港實施？

推埋去台灣pls

江西大數據生成發佈「老賴」排行榜見成效

今年4月，鐘明（化名）刷抖音刷到自己，一看還挺火：手機屏幕上循環播放著自己的高清大頭像和身份信息，視頻有好幾十萬的點擊量。
「你們也太絕了，我親戚朋友都看到了。我現在就把一萬塊錢還了，你們快把我從抖音上撤下來。」鐘明趕緊找到江西分宜縣的執行法官，履行了法律義務後，這才摘掉「老賴」的「帽子」。

遊行？po你大頭！
講中共壞話？po你地址！

推比台灣

推去台灣

本來見到香港
然後睇到台灣又覺得係打緊飛機

推俾台灣人睇

睇個網就知 中國冇放棄過台灣
推上ptt同其他台灣forum俾啲台仔睇

台灣 咪撚ON9啦

你無facebook咩

推啊屌佢老母
呢個同送中條例一樣恐怖
可以話仲恐怖！！

如果蔡英文連到任咁佢會實行到個系統咩
定係因為咁中共會不惜一切推韓國魚/郭董上去？

中共係最中意打飛機架啦

好似有ptt過黎既台灣人 叫佢post埋過去比台灣人睇選韓國瑜既後果
助攻小英

大陸人忘恩負義是常識。

其實我估支那想表現出主導權喺佢手
好似淘寶嗰句中國台灣咁

香港會唔會真係實行到其實好難講
一嚟成本好高，睇佢近年維穩費超過軍費就知負擔好重
二嚟佢每郁一步我地真係會同佢死過
佢又唔夠膽出解放軍

不過千祈咪撚信聶德權
總之要扼殺所有可能性

post咗，唔呼籲得？

仲搵個二打六出嚟講 無啲咁嘅事
諗住呃住你班假仔

另一邊就擺晒上網打飛機

台灣
係咪on9？

😡

其實政治表態嚟姐

佢一定要咁寫畀啲支那賤畜睇

係

例子：超英趕美，取代港元

個排位方式

名叫共產黨，行為就納粹黨

我屌

上連登上到冇得去日本玩

佢敢推我第一個做暴徒

嘩屌好撚驚

憑郭台銘／韓國瑜上台

Po上 PTT幫蔡英文助攻

痴撚線

push
去政制及內地事務局局長 聶德權facebook
唱佢掀出港獨先

push
阿焗腸而家應該大撚鑊

搵人立刻去ptt dcard開post講

和理非都得，但目標要轉港獨 灣獨 脫中

損害到人權呀 冇言論自由呀 呢啲唔係用錢就買到嘅嘢

新彊應該係第一個試點
檢查 計分 懲處改造 對外界展示.....
睇左BBC 段片未?

不安

佢真係夠膽搞即刻革命比佢睇
已經無野好輸

推！我屌你老母中共

香港人醒未 好撚大件事wo

不可以退讓

中共代理人選舉一輸 就武力統一
睇返香港都突然加速洗血同化就知
習敗敗想加快腳步搶佔香港台灣

屌 台灣

台灣個立法院邊有香港果個咁廢
就算邊個選到都冇可能通過啦

香港人好攰
不過一齊攰一齊攰都唔放棄

到底中共邊個先係幕後軍師呢，憑一個小學生冇可能做到咁多野。

屌你老母痴撚線

大大力推

屌佢老母

白左喎

幾時八國聯軍打柒中國?

人手置頂

下次遊行路線加埋監控燈柱有冇得諗

推
SEND 俾台灣人睇

咪姐係打壓言論自由？

好耐之前都已經睇過

課你老母
本身應該有既野點解要課金先有

遲啲連登都無呀 網上詆毀人都唔得呀 講句衰野都唔得呀

1984

台灣巴絲來看看

推比台灣please

= 集中營

最後一批身分証換到2022年
剛好3年搞掂

類似另一個省級行政區咁樣，行政、軍事同經濟發展都靠佢地。歷史起源係因為當時啲軍人去開荒，平時就種田开墾，有事起上黎就去打仗。啲人會叫自己兵團人
戴返頭盔，了解唔多，去過聽過下

push

推埋畀台仔睇

呢單野要搞大佢，唔好俾佢沉低，好撚大件事

隻雜種狗醒未阿?
台灣已經係一個國家 唔撚係中國阿

台灣...

其實咁嘅話 港澳台都好難行得通
台就一定冇可能先
港澳啲人真係唔反？ 我唔信

屌 陰陰濕濕

見到近年香港積極推廣支付寶, 微信支付已經知咩事

台灣？

可唔可以要source🙏🏻想高清啲share出去

咁急澄清
睇黎局長都知實行會有幾大件事

好似新疆好多城市都係兵團建市。

台灣人都要知啦依樣野
cls

,唔好呀

澳門人？

屌佢老味等亮燈

一齊去台灣當兵

年年派錢理撚得你

樓上班人唔好以為台灣無可能
台灣既無腦廢中廢老比香港多好多
仲有d無腦後生仔
佢地推隻魚上去唔係無可能

咁撚多藍色
乜你覺得台灣被中共管好遙遠咩？

cls

放上ppt做文宣
有冇得諗

澳門已經乜都冇得賭場再整埋呢個信用體系
同等死有咩分別

我嬲到無野講

穿左煲好快de
快backup個網

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

香港人一定要反對「社會信用體系」

(長文link: )

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

移民去台灣都搞唔到

推推推推到上火星 屌你老豆

今次仆街了

屌

一定要推
痴撚線

美女，我要多捐5升血

台灣知唔知醜呀

出去遊行一次，賣哂你全身既血都補唔返

即係純9up啦 無事啦

推到班港豬覺醒

係 後者 原本應該 推國魚同 郭董 但呢兩個月 我地 助攻左菜英文 所以中共失預算

但佢灰色左 禁唔到入去

其實一路安裝緊

台灣又俾彈藥菜英文

裝緊 大量 監控智能街燈啦

屌你老母好撚陰濕

同香港一樣，佢放美國入去都仲得

有列到你個城市名已經代表遲早都會輪到你

好多都有葡國護照，有事都走到

。。。。

哇屌， 唔係講笑

仆街喇

台

白左 啫係 計劃內 準備中 明？

傳過去台灣

係唔可以比佢做到
唔係全香港等同軟禁

快啲分享比台灣人睇

狗官：沒事兒沒事兒，別找碴子

唔比你出境咪得

頂佢個肺

支那賤畜究竟幾時先絕種屌你老母人類毒瘤來

講真 如果唔係今日連登 不停推 佢都唔會出離9 up 話唔會 又扣我100分

有冇人可以po去dcard ptt

移民去台灣嘅on9 準備第二度回歸

推撚爆佢啊

預備mode

頭先post錯，用呢d

無問題 賭錢 唔扣分 贏錢再捐比中央 會加分

喊到笑

要推到台灣人都睇到

其實呢件事向聖經既最後一卷書，啓示錄都有記載
十三章十七節
除了那受印記、有了獸名或有獸名數目的，都不得做買賣。
And that no man might buy or sell, save he that had the mark, or the name of the beast, or the number of his name.

希望大家向世界末期既時候都快啲經歷主，一齊進入天國

推。
好明顯即使依家唔實行，但係within佢個政策框架，台港一樣要含。

單野已上蘋果

冷靜d先，click入link睇吓，樓主個cap圖係各省「區市」，click入落去港澳台係冇link的，中國其他城市先有，你再click去「試點城市」係另一頁，冇港澳台的，即係港澳台暫時仲只係打飛機對象
如有錯請指正

有無高清

點解會淺色咗，但佢都冇話排名跟次序

見到台灣

有咩方法可以比台灣人民知道，如果韓國瑜或者郭台銘當選即係送羊入虎口

其實係架 如果係因為怕左中國而移民台灣 可以睇定d先

有咩比經歷回龜更慘？就係經歷多次

人權與民主法案幾時會落實，香港就嚟頂唔住

同新彊同排

台灣，睇佢幾時解禁

韓國瑜同郭台銘當選即係送羊入虎口

香港澳門點會係打飛機對象，佢要實行港共政府會唔聽咩

屌！

wake up

同埋你肯定只會打飛機??

要移真係移遠d
唔好貪近

三年已經俾多佢，肯定有咁快得咁快落實，仲要係偷偷通過

真係建議你地睇下呢份野
除左社會信用制度仲有好撚多魔鬼細節
鄰國版本嘅粵港澳大灣區計劃

71.深化社会治理合作。支持大湾区内地九市的区(县)与香港、澳门片区、堂区建立结对交流机制。在大湾区内地港澳居民比较集中的城乡社区，拓展社会综合服务功能。建立大湾区社会治安治理联动机制，加强粤港澳警务合作交流。建立粤港澳突发事件应急处置联动机制和应急协调平台。

80.促进人员车辆往来便利化。研究为符合条件的大湾区内地各市人员赴港澳开展商务、科研、专业服务等提供更加便利的签注安排。

屌那星真係每一樣出賣香港政策都係有預謀

醒啦香港人

全部都係陰啲陰啲咁嚟, 智能身份證同智慧燈柱 跟住就正式落實!!

我都有呢個覺悟

台灣都有？ 眼都特埋

痴撚線...
有哂timeline

Molamola

社你老母呀，又想點撚樣。你走啦，我唔想搞大佢

我地當然明白，但而家呢刻人地個list淨係列出港澳台係under中國各省區市，未講明係試點，好難用呢個網做根據去說服港豬

台灣😂😂😂

推埋比台豬知 如果韓國瑜當選 台灣會好慘

要快d同台灣講

[社會信用體系]香港旅發局好大機會係已經納入左個系統度, 大家一齊入來研究下

佢寫「地方信用網站」

可唔可以請教下你，
點解我呢個post會引到你上水？
真心問

推 好不安

擺係到打飛機
大陸好撚鍾意一定要擺埋台灣

12分鐘了解社會信用評分系統

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

新疆理論上係自治區，但中間有部份都係歸中央政府管理，就係建設兵團
一般都係為左某啲資源而迫士兵同家屬去做開荒牛
響共產國家極常見

中共真係日日發生緊電影動畫先會出現既事

齊齊將條link inbox俾蔡英文送子彈佢用

咁我想求證吓先，唔知會唔會我電話問題開唔到？我Click入去港澳台係冇野，你click入去有冇野睇？

警犬其實都好似後期寫衰咗嘅飛鳥真
完全殺紅了眼，以為自己係做緊正義嘅事
不過唔知冇咗性嘅警犬，最後都冇負隅頑抗
雖然其實基拉嗰邊都係一堆大仆街

推到台灣人睇到

支那又搞搞震

POST to PTT!!

絲打解答下我

btw記唔記得扎多打奧布嘅原因
就係引渡聯合軍個撚樣Djibril
原來劇本15年前早已寫下

佢擺得出嚟一定係有預謀搞埋香港，台灣就係打下飛機姐，港澳點會唔預埋你，係差在幾時
又燈柱又2022年前換智能身分證，咁啱個信用體系又係三年後。

香港已壽終正寢

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

我唔明你咁問咩意思，我只係想求證，如果真係已經assign咗香港係試點就真係好很大獲

打乜撚飛機
灰色係未實行對象呀

老老實實
香港咁撚多外國公司
唔撚係中國咼
佢真係實行既，人地一定撤資
到時真係焦土

其實個名 社會信用體系

好似好撚正面咁

fake九人

推
班港豬仲乜柒都唔理
以後唔理政治自己就無事
一齊攬炒囉

邊個有account?

係 又想 一國兩際 但又要監控 加減分。 睇下外國公司 信唔信

港豬代表
好人好者怕乜嘢有社會信用制度

咁鍾意打飛機
我幫佢打

港台youube

越黎越癲

2020唔撚洗諗

唔理實唔實行都好，而家宣揚開去等大家有個基礎訊息，萬一殺到嚟大家都知發生咩事，唔可以比政府靜悄悄通過！

推啊

好想鬧死身邊隻港豬同事
次次同佢講深入少少就一句噠埋黎
遲早咪又中國既 我無所謂架我中立
佢個中六既仔都話中立

真係無得救
又唔主動去了解
講佢又唔聽

中立中立中立中立

真係想中7佢地
次次發夢 間接幫埋D🐷爭取自由
吊佢老母臭花蟹

老解

本來有咁嘅plan都唔出奇
不過送中都推到舊屎咁
短期內唔會火上加油
跟住溝淡下你香港人口再推

係 岩岩好似 正苦 出稿 又9up

Cls

推去ppt未?

屌你台灣

屌你老母共狗

各位連登仔快d寫信俾vegetable English
同佢講呢樣野到底有幾得人驚

推呀

咪天真啦
點解唔撤回？
就係送中+新身分證+智撚街燈+明日大嶼係同一個package 嚟
遂樣上

dllm 冇人信你呀

屌 cls

推比台灣人睇

貼去台灣
台灣2020年，發大財當選就會實行

[member] 傻左啊? 政制都唔同, 中共推咩撚野?? #fuck# [/member]

dllm

推

仲大鑊過逃犯條例

(此用戶評分已被扣減)

當年警察用嘅暴力只係檯走人：重溫《鏗鏘集》07年《是終結還是開始》09年《反叛有理》

posh

呢樣真係比送中更嚴重 一定唔過得啊.....

成件事已經係現在進行中
諗諗點整停佢啦

推俾多啲人睇

推上ppt

Pish

戈水
廢事樓豬比人話改圖

所以 未收得貨架我地

推埋比ptt

我無野講！

點撚樣可以叫醒港豬單野好撚恐怖

屌你老母 台灣都想搞埋

Share去台灣應該可以做鳩條韓國魚，等佢永不翻身

格鳩硬屈台灣係中國一部分真係痴撚線。
幾時統一世界，出埋美國省英國省

推啊屌

希望只係中共圍爐打飛機

奴隸....
屌 非人生活

唔會有個國字
北美省，英倫省

我想知台灣點整

統戰ff大賽正式開始

好撚多狗吠呀

屌你老母

見到台灣笑撚死

想問下台灣可以點實施

推返啲緊要野上水先

就黎有得search
btw. 台灣省

雖然話就話唔係依家推
但大家都打定底，知左先
呢單野一定會反到爆

等果條韓國魚上到位
乜柒都做到呀
台灣 發大財！

台灣都敢寫出來
中共真係 on9 到貼地

必須要反！！！！！！

打飛機打到好嚴重
台灣省

差一步就一國兩制台灣 但777拎到台灣人醒覺左

推去ptt

等南泡魚呢個共諜做左總統後

有台灣即刻變左fake news

打倒帝國主義

777助攻到咁 發夢了

推去國際

釣魚台呢

中共列晒自己既城市出黎宣示主權

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

有無人真係好驚社會信用制度...

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

[本帖]［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

社會信用評分系統懶人包

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

灰色即係未生效…應該係，除非唔 L 係

起底又可以方便咗

社會信用評分系統懶人包

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

[本帖] ［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

我冇野講

本身發大財呢個計劃好撚成功
南泡魚入咗香港中聯辦 見完廈門市委書記返返去寶島都冇事

台灣真係反攻中共都似

台灣已經有郭台銘同韓國魚親中

痴撚線計畫

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

社會信用評分系統懶人包

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

->［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

痴線

推啊
唔好沉！！

二戰兩大仆街，無分高低

真圈豬 同植入晶片無分別
之後Ð權貴高官隨意玩弄你 你都無野做到
國又出唔到 野又講唔出
極度恐怖

Share埋比台灣人睇

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

個網頁一早已經為台灣準備好
兩岸和平統一大業

唔閪驚

推

順便睇下，仲有大把野

二戰前納粹黨當共產黨狗咁撚

台灣點會行到，政治正確啫

香港人仲未知死
全因為香港大部分人都仲係好食好住

黨國機器操控香港內幕

得我係咁？？

龍獅旗海概念， 請多多支持

社會信用評級臨香港 必須加快BNO平權及歸英姿態！

慘 以後鵝篤灰就加分
睇住香港人自傷殘殺

你block在大陸cert?

唔洗估
證據:
監控燈柱
監控身份證

多謝777 We connect 文明世界連線抗共

好撚痴線....D人名呀車牌任睇

真係引入既話三百萬人暴動

屌你老母仲反抗就一鑊熟喇

佢哋應該諗住靠條泡菜魚

信佢一成碌鳩都變形

應該無特別set
但show not privat

一定唔撚信佢啦
政府又鳩噏 呢個先係佢嘅職責

推返上黎

推啊！

wtf?

Dllm唔係仲信政府下話

逼不及待好想玩玩了

推到大家都睇到大陸講嘅嘢有幾唔可信

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

收皮啦
台灣都想搞

推呀
依條仲撚惡呀

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

屌你老母好得人驚，仲慘過坐監

推佢老母

【文宣】社會信用系統懶人包